［突發］深水埗發生咩事？

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭，哀悼反送中運動死左的烈士

準備定聽日？

on9 狗

蘋果話係貨車撞死人